{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ramada-plaza-gwangju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 플라자 광주 호텔"
    },
    "text": "ラマダプラザ光州ホテルは光州の西区に位置しています。 このホテルは光州市庁からは1km離れており、住所は尚武自由路149です。 ホテルは都市の眺めが素敵なフィットネスセンターを備えており、広い客室には42インチの薄型テレビが備えられています。 客室はモダンなインテリアが目立ち、エアコンと暖房設備も完備されています。 各客室は80のケーブルチャンネルとウォッシュレット付き専用バスルームを提供します。 加えて、ミニバーや休憩スペースも揃っています。 食事を希望する宿泊客は、上海で中華料理を楽しむことができます。 華やかな眺めを誇る高級レストラン、パラビューレストラン&バドホテルの17階に位置しています。 軽いスナックやデザートを楽しみたいなら、デリーブロッサムを探してみてください。 休息と癒しをご希望の場合は、ホテル内のサウナとスパ施設をご利用ください。 関連施設と様々な宴会ホールも完備されており、無料駐車場もご利用いただけます。 光州空港からは車で約20分の距離に位置し、光州中心部からは約6km離れています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 様々な雰囲気を楽しみたいなら、パラビューレストラン&バーがロマンチックな雰囲気を提供し、中華料理を楽しめるシャンカイのモダンな雰囲気を体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダプラザ光州ホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ラマダプラザ光州ホテルは光州の西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所は何ですか？",
            "answer": "ホテルの住所は尚武自由路149です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから光州市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから光州市庁までの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には42インチの薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどんなインテリアですか？",
            "answer": "ホテルの客室はモダンなインテリアが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはウォッシュレット付き専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には上海で中華料理を楽しめるレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にスパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはサウナとスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは光州空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは光州空港から車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは光州中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは光州中心部から約6km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 393
    }
}